睇東張西望講乞錢阿婆

臨尾提到有條例係喺香港乞取金錢會罰款500蚊
難怪淋病畀乞衣唔多唔少500蚊
原來係用心良苦 比錢人交罰款